[11月颱風］69一問

上左隻6萬打9萬然後自摸，被人DQ
有無例係講明唔得